# Футбольное табло (Football scoreboard) #

Приложение, имитирующее работу футбольного табло для отображения счета в матче.

### Область применения ###

В учебных целях, на парах физкультуры.

### Функциональные возможности ###

1. Добавление очка одну из двух команд при нажатии на кнопочку команды;
2. Возможность сброса счета при нажатии на кнопку "СБРОС";
3. Визуальное отображание счета команд.

### Пользовательский интерфейс ###

Вид интерфейса - графический, язык интерфейса  - русский.

### Операционная среда ###

OS Android 4.2.2 (17 API).